【遍地開花】九巴員工反對警黑勾結

屌你老母林鄭月娥！
你條冚家富貴唔死都無撚用！
我地依一小部份力量雖然好細
積少成多
聚沙成塔

各位師兄師姐一齊加入！

林鄭你條臭閪快撚啲回應我地嘅訴求
咪撚再哩鳩埋！

我地依班九巴員工支持抗爭者！
加油！！！！

推！

push

九巴前線都幫過忙

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推

we connected

加油

Support!推推推

今次真係香港人assemble

有無師兄加入

與大家在肩同行

並

巴士哥哥

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

多謝你地支持 我真係唔知講乜嘢去表達

推! 巴士有機會幫手係路上慢駛

好正
啲政府部門一開波講一大堆門面野反對暴力行為
巴士佬一開波屌你老母林鄭

師兄師姐快加入

幫推

推！！！

香港有愛！！

其實可以參埋 新城嶼 一齊玩？全港公共巴士業界

一齊

光復香港！

遍地開花

推我們並不孤單

推爆佢

公共巴士同業一齊加入

推上熱門

支持

各位師兄師姐埋嚟埋嚟

好多界別都出聲，係咪時候各施其職
例如水電，版權問題，建築結構etc

Push

up

今日可以話係一次望清全港唔同公司唔同部門職員證嘅一日

巴士佬好嘢

光復香港
時代革命

城仔員工幫推

連登無巴士佬？

師兄

九巴服務 日日進步

現職車長支個靚持先啦 各位師兄師姐好

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

上左熱門了，推爆佢

師兄，用火機好有型

Pish

咁多個post,最撚爛口係你地,不過我鐘意

情況危急會唔會緊急義載

大煙剷 搵到岩姐住張證既野得火機😂
Push push push

港共與全宇宙為敵

車牌都未夠歲數考

如果新城都出埋嚟就正
地鐵加九巴加新城 諗下都爽

巴士佬值勤期間都要有員工證啦！！！
點解差佬行駛警權唔洗show證！！！
邊撚個知你係差佬啊

多謝你地！！！

巴士佬8成深藍，基本黃絲平時都廢事出聲

我地張証唔爛可以用廿年

支持！
sorry係街做唔到咁足，
求祈Po住先。

某次發夢有巴士叔叔路中心停車等我地可以過到馬路
而家諗番起都仲好撚感動

we connect
we shall never surrender!!

其實可唔可以叫克警搭巴士俾錢
成日見行完咇嘅pc狗 上車做樣都唔洗俾
又有特權?!

車長大佬

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

九巴不嬲都係良心企業 當日加特別車送義士出旺角

開緊工
只要有員工證
就要出示
班狗唔出示係不可推卸嘅責任

6成啦
有好多就拎3蚊

警狗唔like呀？ 咪撚坐巴士

咁多位師兄師姐撐住呀

提升士氣 仲有好多人撐架

上次有個師兄叫克警入錢,跟住成條線一埋站，就俾佢地抄牌

珀記都黎支持
代朋友出post

自

2樓同事幾時出聲

PUISH

好似個個都一樣 雖然我穩陣我都遮左

唔怕

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！ - 分享自 LIHKG 討論區

推阿！九巴好波！

𨳒得好👏👏👏👏👏

Good

啲卡仲係用到好殘巴士叔叔

九巴又贏

文筆麻麻
唔多識字
係粗魯啲

多謝你哋

仲有無師兄師姐

光復香港

巴士佬
雖然你地成撚日睇住我揮手都唔開門 平時我屌到你地仆街
但多謝你地
We connect

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講

而家

光復香港 時代革命

家屬證撚留名

難為揸職員證果個仲係on99

多謝你地

前線同事支持

多謝

會員證啊

有冇九巴前線巴打可以講下點解大埔中心個站長中撚哂藍絲毒咁 見親飯民區議員就發癲

早定夜

屯門好多站頭都深藍啦
特別新鴻基某商場樓下果個
聽完大開眼界

早 條友講緊啲地區問題都追出嚟屌

我又po下先

好正呀個序

藍絲無腦唔洗理佢

推

[緊急] [轉發] 727 隱藏離開路線

師兄加油

新城真係好多深藍.......

各位師兄師姐嚟啦喂

大部份上年紀嘅都好藍

巴士界巴打好野

九巴912果陣都加開條線去灣仔已經知要撐

發夢時啲手足搬野欄巴士 我係隔離45度鞠躬加手勢沙冧

推 我愛九巴

好多籃𢇁巴士佬都係真心膠，佢地看報紙，看晴報，頭條，東方 ，TVB,咁你地知佢地點解係籃𢇁 啦

成日屌鳩啲藍絲廢車長

😡

十卜

唔該師傅

推
三毛又出動

召喚各大家屬

加油啊💪🏻

香港人加油

各位師兄師姐好波！

前九巴員工lm

師兄水位燈著返廠啦

返廠入水啦

光復香港 時代革命 香港獨立

元朗巴打

各位師兄師姐繼續

飛機已跳，益下家庄

返廠啦仲跳機

失控班人渣仆街死啦

工場班中坑全部都係藍絲

咦，似乎師兄同我有D同感喎

九巴家屬表示支持

we connect

集合左幾個師兄既小小心意

師兄好波！

唔好諗住入面班廢中會有良知企晌我地果邊
班仆街冇一個係無辜既

城巴張員工證好靚
Btw加油 支持你地

Support

你睇十個休息室有十個都係播無線新聞台既就知道有幾多伙記係睇假新聞

所以都費事同班撚屌嘈，等兜友咬牙切齒咁爆車車啲手足出去遊行好過

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

屌你老母 死黑警 淋病 黑社會
光復香港 時代革命！
香港人 不撒不散！

城仔失控中心有好多極深藍，有幾個直頭係退休警/輔警，日日睇CCTVB 跟住成班嬲屌
利申：間中坐失控中心日日聽唔少，寧願去流動巡邏好過

睇下佢地幾時激到爆血管
學上面巴打話齋
呢班人渣日日晌度屌班義士
到野餐日咪又要死狗咁安排啲車車班義士出去

成班聽到話老解落黎幾興奮

唔止興奮，已經準備射出嚟

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

sorry 遲咗，大家要保重

九巴班阿叔竟然會醒覺
我決定要成為巴膠了
支持九巴！

巴士佬好多深藍
好彩呢排電視壞左
唔洗聽班垃圾圍埋9up

我好明白你種心情

如果有一日咁唔好彩

巴士地鐵一齊罷工，香港會點